中共強推國安法 中資銀行將被鎖定（參議員銀行委員會將制定策略）

[url]‪

‪走得慢 就仆街‬

準備好被美國斷美元供應未？